UNSW香港學生圍爐區

Ching咩major

Civil

Bachelor?

Master sep 2021 intake

咩stage報左？收到offer?

Deposit 都俾埋了

UNSW civil 本身都收咗我，但最後因為疫症都冇錢揀咗去讀cityu ee

介唔介意講下大家dse/ 大學gpa幾多先入到？thanks

有少少可惜

Ching 不如講下你想知咩科, UG定PG睇吓有冇其他Ching知

Unsw個網有齊所有科dse收分

想問多唔多ching喺香港distance learning緊